熱狗：西灣河中槍學生呼籲大家去投區議會選舉，係終極「食人血饅頭」

西灣河中槍同學籲11.24踴躍投票： 每一票都係好關鍵

食自己啲血得罪你啲咩

？

唔好裡佢哋喇，聽到都覺得煩

打一句熱狗，
就熱狗講咩。

拉

就算係人血饅頭都係佢自己d血整既自己食返，有咩問題

熱狗真係好煩，唔係該區唯一民主派候選人都唔投你

一提區議就係食人血饅頭

咪就係

佢為抗爭中槍，就算係食人血饅頭，都抵佢食

人地自己中槍血自己流
點樣食都要問過你？

佢地既中心思想就係咁既意思

血唔可以白流
流幾多，就要食幾多
咁先啱

Show Blocked User - 我女神係周庭
Show Blocked User - 我女神係周庭
Show Blocked User - 我女神係周庭

冇source屈人

拉

熱狗真係垃圾中既垃圾

上前線中槍流自己啲血，都比班鍵戰熱狗屌
熱狗真係人渣黎

siurce？

又抹黑？邊個熱狗講？有無source？定係你「設計對白」？

邊到有寫熱狗講

咁你地派人去選又係咪有份食

source?

關熱狗撚事

FC?

大家唔好再問source
個意思係一提區選，班熱狗就會失曬控話人食人血饅頭

熱狗就係咁既意思，我有講錯？

義士食完子彈都出黎呼籲
你班熱狗食番槍先出黎吠

你收皮啦 成撚日屈熱狗

人血饅頭（自己啲血）

人地提區選就係人血饅頭
咁佢地日撚日吹淡區選又係咩用意

咁熱狗啲候選人應該立即退選，不要人血饅頭

呢個後生仔（自己）d血好好食

呢個真
死熱狗你敢自製人血饅頭我俾你食又點話

熱狗分化失敗開始邏輯混亂

佢耶穌咁分自己D血比人食
旁人仲咁多野講，同叛徒無分別

真係好撚on9好撚煩

仲有內臟添

連熱狗都爭住食

有名你叫熱狗 終極分化撚
拉

終於知道佢地立場

用自己D血整饅頭都唔得，共產黨都未夠你痴線

一票不投共諜熱狗 完

讀心神探
拉

拉

閲

你鐘意啦，你話係咪係囉，人地咩都冇講過，你班人就做代言人，反而令人更加反感
利申：不支持熱狗

咩source都無
然後標題寫到好似有熱狗咁樣講
咁都信既連登仔連基本FC都唔識

咁邊道有講過呀，冇講過你憑咩話人係咁諗？對熱狗反感冇問題，我都係，但係唔好撚乜柒都冇就屈鳩人，如果你有證據嘅咪攞出黎，大家一齊屌佢囉

wfc 唔想知

自己食自己血熊仔餅
咁都要屌

乜都屈熱狗，真係好on9
成日post fake news屈人，同建制有乜分別

熱狗真係垃撚圾

敵人就係得一個 就係保蝗黨

日日係到追擊其他民主派唔知做乜春

點解熱狗仲未收皮?

食返自己都唔撚得
真係唔明點建熱血個班要咁樣
今時今日仲係唔明團結既重要性

食自己

先唔講依單
琴日fb個啲咩北極心又或者咩咩砌機個班呢
到今日都仲係互屌
永遠唔識團結

咪係

區選好重要架

熱狗係鬼，正•仆街

咁你又走去選

癲
連受害人親身支持都唔撚得
自己食自己整嘅人血饅頭

私怨鬼？

你知唔知人血饅頭點解

巴打我又唔好咁講
認真，有咩唔岩做得唔好咪講出黎 大家討論下協調下夾下囉
無謂次次造成一種類似分化既局面
我一直認為熱血公民、陳雲個班都係同路人，只係大家諗法有啲唔同
好似大紀元咁，雖然我唔認同法輪功，但至少佢都幫緊自己友
大家不斷互屌最終局面咪益左對家
最想我地分化咪就係政府、中共囉

我宣報，熱狗係民賤聯B隊

我忍夠你哋啦！
除咗熱狗你哋自己以為自己唔會食人血饅頭
你仲會覺得邊個係人血饅頭
黃洋達你書展出啲咩書大家心知肚明啦！
你寫嗰啲書係咪算係人血饅頭呀！
你老味熱狗啊成日叫人入錢呀！係咪叫人血饅頭呀
仲有今餐食得清淡D呀！
你唔係認為我唔會記得你個反骨仔呀！

泛民為選票令自已變埋建制班屎忽鬼真係好撚恐怖

樓主無証無據狗噏，成班上哂腦起到屌熱狗

痴撚線依個post

Stop making stupid people famous
而家都無人理佢地嫁啦

痴撚線
唔怪得你女神係周庭啦

屌你衰撚過熱狗

熱狗食屎啦

知唔知咩叫做食人血饅頭

熱狗已經完美示範咗

咁啱我果區有熱狗選
咁唔想食人血饅頭唯有唔撚投你

又blcok7一件

拉

個post係fake news 但係都引咗堆熱狗出黎

唔通投建制派對家都屌？一定係傻撚咗

撚我？

分化 拉

收皮啦 熱狗

不明白熱為這樣講？

有FC嗎？

聽說熱血公民都有人出選？

熱狗

真？

假的 拉

啱啊

屌你老母收皮啦
做分化撚都高級小小啦

熱狗：樓主老母都on9
唔好問我拎source 已fc

On9 post都熱門
善用不推文

共產黨最叻團結次要敵人，打擊主要敵人
熱狗：我地主要敵人就係泛民

你up乜

真係好煩

屌你老母咩 自己食自己血都唔撚得

熊仔餅味人血饅頭

熱狗做乜9
人地叫投票都有問題

食自己果啲仲叫唔叫人血饅頭

熱狗真係怨婦。

而家又唔係泛民逼鳩佢出來拉票
係佢出於個人意願希望多D人去投票，
原來而家食自己D人血饅頭都係罪

btw拉

睇完成個po， 邊到關熱狗事除咗個標題有熱狗兩隻字之外，我睇唔到喎

佢受一槍先講

屌你老母fake news抹黑撚收皮啦